求助， 點解我個facetime 只可以連wifi 先用到😭

人地用facetime 打俾我係無反應，連wifi 先收到
我打俾人都係show 叫我連wifi